（財富）著Yeezy+off white算唔算中環最top衣著

咁樣落蘭桂坊食女應該食到嘔

蓋清唔好咁
食哂啲女，我地班手足冇飯開

頭先落街比個細路著nmd贏我...

Yes

加埋fog爛牛同埋vetements襪

我而家係中環，今日柒look
有咩女食下咁呢？

蝗味好濃

對鞋係

下 咩錶黎 dw都無就想食女？
同埋你個對鞋都無boost底 cheap野黎？

今日時機未到
你聽日再用呢個look出中環啦

真係柒到仆街唔係講笑

正宗著起龍袍都唔似太子

以貌為財

仲要以為自己好型嗰度過癮

off white都最top?

咪又係逼地鐵

佢仲要覺得自己好型

路華 evoque

完美表演乜叫自我感覺良好

求救！ 集思廣益

有老婆仲食女

搭地鐵

仲問有咩女食

比波板糖人屌有幾威威豬牙

清潔阿姐

敗北 搭地鐵仲想食女 車條女上山車震都唔得
撈又點 gucci又點 (gucci我眼中真係二線牌子 同lv 差太遠)

差對alexander mcqueen

mcqueen 係唔係做mc 好勁

大陸妹好鍾意著呢個牌子既鞋 咩道理

增高

Off white 大陸人最鐘意 嗰陣蝗味重到

上水啦屌你老母

可能買二手咋

對不起大家，曲線冇講明，係地鐵同老婆返家，見到樓主帖，忍唔住回下姐，煌味？ok la.樣煌性格唔好煌就可以吧？自我感覺良好？都係，辛苦工作後買自己鍾意嘅嘢俾自己點會唔感覺良好！我應該有嚴重書寫癌，所以另大家以為我炫富，真的對不起，gucci 2唔2線呢，我就冇意見，不過對鞋我真係好鍾意，我都諗左好耐先買，我會諗我要俾好多炒價去買樓主講果對鞋，定係買一對定價都係咁貴，但冇俾人炒起嘅鞋，我都係會買gucci,可能大家真會覺得很煌，沒所謂吧？！自己覺得靚就可以了，多次大家的鞭策，下次回文會小心點了，謝謝大家

巴打識嘢，不過McQueen 死後，這品牌已沒有價值了

唔係好關事 但諗起Bruce Mclaren

師兄真人幾令仔

上水了，對不起遲了，請問大哥平常著開咩？貼貼圖俾細佬我學下嘢。

唔係呱，你又知

mc queen 最另我覺得他是天才是這一對鞋， 雖然我穿不上也沒有錢買

中坑

煌

貼兩張圖出黎就曲線 著對Gucci 加隻勞都自我感覺良好

屌你仲要打咁大段野衝岀嚟柒
我係你就潛水算

訓醒潛水咪算 放假都要上黎傻人笑

唔上水又要老母，上水又叫人潛水，真難 服侍

深潛了，多謝大家評語！

好慘 認錯都唔撚比
Lihkg 質素就係因為咁咁撚低

錢可以努力搵 品味呢家野真係教都教唔到
柒到咁都夠膽po出泥個個膽色我好欣賞
收皮啦 死中坑